MOC : 
Source : [[La police est raciste et la prison ne sert à rien]]
Date : 2023-07-16
***

## Résumé
##### Prison
Selon les chiffres officiels des prisons, 60% des gens ne le sont pas pour le danger envers autrui (vols, détention de drogue, infraction code de la route, etc...)
Souvent des dommages économiques à l'État.  
Prison : lieu où il y a le plus de crimes

## Référence

## Liens 